發現成日有d台仔會因為d game得普通話配音無廣東話配音針住香港人

是咁的
我發現好多台灣人成日針對住某d game得普通話配音 無廣東話話配音而打晒飛機
而繁體中文字又話係為台灣而設

其實企係遊戲開發商既角度去睇
香港人根本唔需要廣東話配音/中文就可以玩到隻game
香港人完全可以用英文都可以玩到
係台灣人唔識英文先要搞咁多野
但班台仔都可以打晒飛機

老柒講
香港人同台灣人唔知幾時開始不和
仲記得以前中小學雞年代玩online game
台灣人簡直係nice既代名詞 好願意幫人教人
又唔會講d好無見識既說話
而家完全好似轉左第二個民族咁話香港人中國一部分 而香港又話返人繁體支那

我覺得除左LOL入面嗰堆以外啲台灣人都好Nice
打CSGO、Gundam Online、PUBG、R6佢地都好傾得好講得笑
雖然可能只係咁啱我遇到嘅都係咁

其實唔止game入面
Game外面都總有一班台灣人成日起晒鋼咁話d香港人
你睇每次有d page有新game release,班台仔就開始打飛機...

香港同台灣係互相嫉妒既存在
各方面都係

唉 鬼叫書山壓力大咩

其實唔止

自從香港人好憎大陸遊客

都係講普通話既台灣人黎到香港 俾人岐視同撚狗之後咪積積埋埋 d 怨氣

唔好低能 台仔根本唔鐘意中文配音
唯一一隻見過台灣人鐘意中文配音既都只是爐石戰記

香港人打機又好撚好咩?
一堆ON9仆街小學雞

咁佢又無講錯
正體中文的確係為台灣而設，咁啱你又係正體先順便賣嚟香港，你睇嗰啲咩「保全」、「網咖」啲字眼就知
係為香港嘅早就譯曬做粵文啦，鬼叫你香港市場細咩，香港玩家又唔爭取，無咩所謂咁

台仔而加弱智左 見好多中學學生個個成日撩事鬥非 又鍾意串人 嘴炮人 郁d就屌人 痴線 態度又閪 無禮貌 呃人錢 無文化落後國家

Nice唔nice真係好主觀
只要隻game有pvp就一定有港台糾紛
因為lag機

都係用返原配音好過啦, 有冇本地配音都好都係唔係好夾

不如咁講
繁中市場真係細
而且好多台灣公司接手遊戲中文化
香港頂多都係巧合地係繁中咋
唔好咁自大
亦都唔好學台仔咁無知

係咪為台灣而設睇用詞就知
不過講打機心態，香港人的確冇資格話人

之前玩過隻台灣Game，玩得勁係班香港人，班香港人開咗個好勁嘅公會，啲台灣狗係咁抹黑仲郁啲就屌鳩人

好同意以前細個online年代識落既台灣人真係好nice好肯幫人 e家不了

但係魔力/石器年代嗰班台仔真係nice到想像唔到

呢個係事實 , 如果台灣最後俾大陸侵到用簡體
呢個世界唔會再有公司出繁體
同埋就係因為台灣仔英文差
先守得住繁體中文
如果好似香港仔咁 打 email 用 英文 ,
以識英文自豪
字幕組同教人野網既永遠唔見香港人
係科技生產業又冇地位
唔係有台仔頂住
繁體中文真係死左好耐

我唔覺有變到喎
十幾年前打onlinegame已經係咁既樣

以前online pvp無對戰元素大家齊齊玩真係唔會分咩地區亂屌
一開始用書面溝通之後講翻自己係香港人佢地先發覺到
真係lol出現先成日嘈黎嘈去 明明無任何歷史過節講撚到好似世仇咁 亂咁攻擊人
然後又有d小學雞上網打機嬲撚到屌埋人國家乜乜

PUGB mobile?

台狗港狗
講得出都係成班做M記買唔起機票屁孩小學雞
唔見我玩WoW有對罵?

免費game就多垃圾

台仔普遍智力都係低d既
不嬲都係咁架啦

香港咪一樣多小學雞
完全唔覺台灣同香港嘅中小學生有咩分別

一個年份
1997
三個年代
1990
2000
2010

創造左一條空隙

台灣個D已經唔係小學雞咁簡單

Fb d group成日見地佢地

你見唔到香港嗰啲因為佢地玩緊抖音
每個地方啲小學雞都咁on9架啦 定你覺得香港嘅都好正常無問題?

當你過去台仔地方覺得人地睇唔起港仔既時候, 台仔過黎連登一樣日日見到港仔笑鳩佢地D女全部係雞, 繁體大陸咁. 台灣人好定香港人好, 當心智真係成長左既時候就會對呢D 撩交嘈既網友既 COMMENTS 一笑置之.

我無講過香港好正常 你講到我唔知香港D中小學生點做咩啫 你又知我無見過 定係你唔知台灣個D點劣呀

我打過LOL點會唔知 有遇過台灣嘅小學雞 亦一樣遇過香港嘅小學雞
咁你都知無論香港台灣小學雞都咁on9又點樣得出台灣係更on9?

我淨係見過好多台仔睇唔明口語同英文

就屌9你叫你講中文

又唔係同佢講 同埋d英文小學程度佢地都睇唔明

根本咩地方都有on9仔 唔好以偏概全

首先我係fb group到見到既同你game入面睇到既都未必一樣 既然你唔覺咪算囉 大家睇到既野感受到既野唔同 無得講 亦無謂去嘈

我就係覺得台灣劣D既 on9 d既 香港係好過台灣

一齊打日服 唔使嘈
單機就prefer中字日/英配

其實真係乜人都有, 有好有唔好，你睇連登都大把反台撚
普遍台仔成日認真過頭

有幾個打機friend唔係咁諗... 隻game如果冇中文版係一定唔買... 可能佢地唔係識睇英文同日文啦...
我細細個就開始打日文game e.g 莎木, 機戰, 侍魂RPG, 櫻大戰... etc
其實唔多唔少都會識睇同讀少少日文...
所以... 基本上隻game有冇中文版對我嚟講係冇分別...

p.s.想講返隻《盗墓者羅拉》 畀個friend 水左叫我買中文版因爲可以一齊連機玩, 點知原來中文版係冇英文配音... 得戇鳩普通話同濕柒韓語... 即刻屌撚左出嚟... 從此發誓以後買game一定要睇清楚...
講英式口音英文嘅Lara Croft先係真正嘅Lara...

起哂鋼咁 on99

癡撚線幾時開始文盲都值得自豪
唔好話英文台仔連中文都唔識
打埋哂啲咩 在見 因該 可撥
字都唔識隻

認真有時d廣東話配音真係好尷尬
sleeping dog 打左一章就尷尬到唔想玩落去
r6 兩隻香港黑警個配音又係好突兀
watchdog 2 又係怪怪地

目前真正廣東話配音係得隻叫Talos嘅解迷game個旁白

有得用英文都盡量用英文

有時d翻譯好濕鳩

乜而家有支那話配音架？
希望有生之年有人會重視香港市場出廣東話配音game就好囉
機戰如果聽到機會黎啦飛雲，我買十隻支持